{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058656",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "고구려짬뽕10101 인천선학점"
    },
    "text": "仁川広域市延寿区の芸術で20番地4に位置する高句麗のチャンポン仙鶴店はちゃんぽんがおいしい有名な店です。この店は文学競技場で約300メートルほど離れており、大型売場と駐車施設を備えています。また、配達の民族のアプリを使用しても注文が可能で、ワイファイが提供されて保育園も完備されています。名実共にちゃんぽんの美味しい店に挙げられた高句麗チャンポン仙鶴店はTVプログラム''美味しいかも(昔のチャンポン)''にも出演した場所として知られています。この食堂は文鶴競技場駅から徒歩で2分の距離に位置しており、毎日10:30から21:00まで営業します。メニューには昔のチャンポン、昔のジャージャー麺、サムソンチャンポン、石英ちゃんぽん、ヘムルベクちゃんぽん、ミニ酢豚、チリ・エビ、クリームエビ、昔のチャーハン、ブルチャムポン、三線ブルチャムポン、石英ブルチャムポンがあり、価格はそれぞれ9,000ウォン、6,500ウォン、11,000ウォン、12,000ウォン、11,000ウォン、12,000ウォン、15,000ウォン、15,000ウォン、8,500ウォン、9,500ウォン、11,500ウォン、12,500ウォンです。多くの利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店はどこに位置していますか？",
            "answer": "高句麗チャンポン仙鶴店は仁川広域市延寿区の芸術で20番地4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店はどんな施設を備えていますか？",
            "answer": "高句麗チャンポン仙鶴店は大型売場と駐車施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店はどのように注文することができますか？",
            "answer": "高句麗チャンポン仙鶴店では配達の民族のアプリを使用しても注文することができます。"
        },
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店はどのような料理がありますか？",
            "answer": "高句麗チャンポン仙鶴店のメニューには昔のチャンポン、昔のジャージャー麺、サムソンチャンポン、石英ちゃんぽん、ヘムルベクちゃんぽん、ミニ酢豚、チリ・エビ、クリームエビ、昔のチャーハン、ブルチャムポン、三線ブルチャムポン、石英ブルチャムポンがあります。"
        },
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "高句麗チャンポン仙鶴店は毎日10:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "高句麗チャンポン仙鶴店は文鶴競技場駅から徒歩で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店はテレビの番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、高句麗チャンポン仙鶴店はTVプログラム''美味しいかも(昔のチャンポン)''にも出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "高句麗チャンポン仙鶴店の価格はそれぞれ9,000ウォンから15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "高句麗チャンポン仙鶴店ではワイファイが提供されており、保育園も完備されています。"
        },
        {
            "question": "高句麗チャンポン仙鶴店は有名な店ですか？",
            "answer": "はい、高句麗チャンポン仙鶴店はちゃんぽんがおいしい有名な店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 546
    }
}